東江水同環保有冇得connect 埋一齊

香港政府天價買d污染水
完全唔理環保問題

用唔晒就倒大海
浪費

how dare you

倒哂去真係好浪費，D 水又貴

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

拒飲化學污水
買污水=縱容污染

人地唔屌支那架

環保撚係欺善怕惡
支那太惡, 不了

同女權撚一樣
一樣都勁煩膠
欺善怕惡